今日五毛全力出手

大家睇路

黑色五毛警告

正好襯呢個機會BLOCK晒佢

証明林鄭跟本就冇心退讓！

台灣巴打冇講錯
共產黨最叻搞分化
今日起身 成個連登都係分化軍
中共網絡軍已經殺到
大家睇路唔好比人帶風向